有無好瑜伽學校推介？

九龍/港島都ok

人人要求唔同
揀間小人教學 又近自己公司/ 屋企

間間價錢差不多
睇下你想唔想彈性上堂 定 一兩個月chur爆200個鐘
彈性既好似得一兩間

你有無上開邊間可以推介我呀

同問，未學過唔識揀

跟coffee lam

你想學拉筋定真正既瑜伽？真正瑜伽係類似冥想🧘‍♂️，比冥想更有效。香港果d九成係假瑜伽。

你留tg我介紹啦 費事做打手

印度人教
港島有

睇完都唔知你想表達咩

同求，係邊區？

Search下咩係yogi。yoga意思係union,扭曲身體同yoga有咩關係？

每樣事情到end goal 都要工具， asana 作為一個工具 我唔覺得有問題

宜家既yoga market 就好似一個鐘攞，大家都用asana 外觀 吸引人，之後當你深入去了解你先發現原來有 八支。 yoga = union, 又可以解作linking. 用扭曲身體 link with internal self/ going inward 我唔覺得有問題。 反而一開始就否定所以人/ 一開始就要打坐 未必太唔 accessible 了

並唔係想引戰 分析下見解only